<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
    <string name="app_name">Угадай K-pop</string>

    <string name="menuItemGuessStar">Угадай звезду</string>
    <string name="menuItemGuessBand">Угадай группу</string>
    <string name="menuItemTinderSwipe">Распредели по группам</string>
    <string name="menuItemGallery">Галлерея</string>
    <string name="menuItemSettings">Настройки</string>
    <string name="menuItemAbout">О программе</string>

    <string name="groupname"></string>

    <string name="achGuessStarNormal">Айдол-знаток</string>
    <string name="achGuessStarExpert">Айдол-эксперт</string>
    <string name="achGuessBandsNormal">Групповой знаток</string>
    <string name="achGuessBandsExpert">Групповой эксперт</string>
    <string name="achSwipeTwoBandsNormal">Прямо как в тиндере!</string>
    <string name="achSwipeTwoBandsExpert">Прямо как в тиндере! (эксперт)</string>
    <string name="achGuessStarReversNormal">Адепт секретного режима</string>
    <string name="achGuessStarReversExpert">Эксперт секретного режима</string>
    <string name="achSecretGameMode">Легче легкого</string>
    <string name="achAdsFree">Мастер К-попа</string>
    <string name="achRoyal">Повелитель четырех режимов</string>

    <string name="achGuessStarNormalText">Вы набрали 50 очков в режиме Угадай Звезду</string>
    <string name="achGuessStarExpertText">Вы набрали 50 очков в экспертном режиме Угадай Звезду</string>
    <string name="achGuessBandsNormalText">Вы набрали 50 очков в режиме Отгадай Группу</string>
    <string name="achGuessBandsExpertText">Вы набрали 50 очков в экспертном режиме Отгадай Группу</string>
    <string name="achSwipeTwoBandsNormalText">Вы набрали 50 очков в режиме Распредели На Две Группы</string>
    <string name="achSwipeTwoBandsExpertText">Вы набрали 50 очков в экспертном режиме Распредели На Две Группы</string>
    <string name="achGuessStarReversNormalText">Вы набрали 50 очков в режиме Найди Звезду</string>
    <string name="achGuessStarReversExpertText">Вы набрали 50 очков в экспертном режиме Найди Звезду</string>
    <string name="achSecretGameModeText">Вы открыли секретный режим!</string>
    <string name="achAdsFreeText">Вы истинный знаток К-попа. Спасибо вам за игру, отныне всплывающая реклама отключена.</string>
    <string name="achRoyalText">Вы открыли все, что только возможно! Поздравляем! В настройках теперь доступен скромный бонус.</string>

    <string name="accept">Подтвердить</string>
    <string name="cancel">Отмена</string>

    <string name="settings0">Настройки</string>
    <string name="settings1">Подсказки</string>
    <string name="settings2">Усложненный режим</string>
    <string name="settings3">Темная тема</string>
    <string name="settings4">"Нажми ОТМЕНА"</string>
    <string name="settings5">"Нажми ОТМЕНА"</string>
    <string name="OptionsSet">Настройки сохранены</string>


    <string name="aboutTitle">О программе</string>
    <string name="aboutText">
       Добро пожаловать в приложение Угадай K-pop! В данном приложении, вы можете испытать свои познания в K-pop. В данном приложении вам предлагается 3 основных игровых режима:
        1) Угадай Звезду
        2) Угадай Группу
        3) Распредели по группам
        С помощью данных игровых режимов, вы можете запомнить все самые знаменитые группы К-попа!
        Кроме того, в настройках есть возможность отключить неинтересующие вас группы, а так же повысить уровень сложности.
        В каждом игровом режиме есть достижения. Получай достижения - и открой дополнительный режим игры!
        Желаем удачи!
         </string>
    <string name="howToPlayTitle">How to play</string>
    <string name="howToPlayText">
        Сами византийцы называли себя римлянами — по-гречески «ромеями»[4] , а свою державу — «Романией» (Ῥωμανία, Романи́я). Официальными названиями Византийской империи были «Римская империя», «Империя римлян» (лат. Imperium Romanum, лат. Imperium Romanōrum; греч. Βασιλεία τῶν Ῥωμαίων, греч. Ἀρχὴ τῶν Ῥωμαίων; на среднегреческом (византийском) языке — Βασιλεία Ῥωμαίων, Васили́я Роме́он).

Западные источники на протяжении большей части византийской истории именовали её «империей греков» из-за государственного с конца VII века греческого языка, который ранее был только официальным языком византийского православия, эллинизированного населения и культуры. В Древней Руси Византию обычно называли «Греческим царством», а её столицу — Царьградом.

Название «Византия» происходит от первоначального названия Константинополя — Виза́нтий (греч. Βυζάντιον, лат. Byzantium), куда римский император Константин I перенёс в 330 году столицу Римской империи, официально переименовав город в «Новый Рим»[4]. Восточная Римская империя получила название «Византийская» в трудах римских историков сразу после своего возникновения — таким образом они противопоставляли её Западной, Гесперийской империи. Первое использование этого термина было зафиксировано в сочинениях Приска. Употребляли его также Малх Филадельфиец, Аммиан Марцеллин, Иордан. Встречается термин также у патриарха Фотия и в Суде, но скорее как синоним к слову «константинопольский». После падения Рима в 476 году необходимость как-то отдельно обозначать Восточную и Западную Римские империи отпала — осталась единственная Римская империя, и термин, утратив функциональность, фактически вышел из употребления. В научный обиход его вернули западноевропейские историки тысячелетие спустя, уже после падения Византии.

В 1557 году немецкий историк Иероним Вольф опубликовал свою работу «Corpus Historiæ Byzantinæ» и фактически вернул термин в научный оборот. Сделано это было целенаправленно, чтобы ложно показать, что Византия никакая не Римская Империя, единственная же Римская империя и наследница Древнего Рима эпохи Цезаря и Августа — это Священная Римская империя германской нации. Издание в Париже между 1648 и 1711 годами фундаментального двадцатичетырёхтомного собрания византийских исторических сочинений[5] (называемого также: «Byzantine du Louvre» — Луврская Византия)[6], а также издание в 1680 году «Истории Византии» Шарля Дюканжа способствовали дальнейшей популяризации термина среди французских авторов, таких как Шарль Луи де Монтескьё[7][8]. Тем не менее, до середины XIX века он не получил широкого распространения в западном обществе. В англоязычной историографии, в частности, первый случай упоминания «Византийской империи» отмечен только в 1857 году в работе Джорджа Финлея[9].
          </string>


    <string name="gallaryInfoButton">Биография</string>
    //Для счета
    <string name="Score">Ваш Счет</string>
    <string name="title_activity_two_bands_tinder">TwoBandsTinder</string>
    <!-- Strings used for fragments for navigation -->
    <string name="first_fragment_label">First Fragment</string>
    <string name="second_fragment_label">Second Fragment</string>
    <string name="next">Next</string>
    <string name="previous">Previous</string>

    <string name="hello_first_fragment">Hello first fragment</string>
    <string name="hello_second_fragment">Hello second fragment. Arg: %1$s</string>

</resources>